有冇啲分手後極速復元既方法

係復元唔係複合
分手之後日日都好辛苦
食唔落野訓唔到覺淨係識得喊
好辛苦啊

當你醒覺你做乜都無用果陣自然會醒
聽歌可以加速情緒抒發
喊得多自然唔會再喊
利申岩岩收左頂綠帽做聖誕禮物

你見到對方冇左你之後仍然好似正常人咁就自然會醒

巴打
綠帽起碼確切咁知道已經完左再無可能一齊番
但如果係純粹性格不合呢
一時覺得有希望一時又好失望

佢日日都好開心
我日日都好傷心

識第二個
再唔係就一齊進入美好二次元世界
永遠唔會再失戀

叫雞啦屌

Del哂對方所有野，例如Ig,fb 因為見到實會諗起對方
仲有盡快醒覺死心，唔可以覺得自己有希望，多d搵朋友，去下街做下運動打下機

無用 最有用識多d新既人

用仇恨去令自己過得好同更加好

高登有冇失戀分手group

識過條新女

Del 左更加會心郁郁想睇佢過成點做左咩
唔del就咁擺起度但唔follow會唔會好啲

我絲黎架要叫鴨

講得好啱 當你見到對方冇左你都好開心咁 你就會發現原來得你戇鳩鳩咁唔開心 你就會冇事
啱啱分左手 共勉之

你戴綠帽？

Down返個交友app搵人吹下水，最好係入group傾，時間就過得快撐一排就冇事

Btw真係要unfriend哂啲ig fb, 睇唔到就係睇唔到，心癮好快冇

做運動

唔係
話性格不合就飛左我

sad but true

而家用番工麻醉緊自己

講得好岩。

忙碌使人無法想起一切

過度肛交會餓人有短暫失億